我不需要 也不重要

我不明白 也不需要明白

做一個傻子多麼好